覺唔覺得有性病既人要強制紋身？

你話係手紋會歧視 ok
咁係生殖器官紋囉
等人做愛之前提醒下對方哩個人有性病
我段估你唔會周街露出性器官掛？

生殖器官附近

你幾時紋？

切咗

55

紋係你個樣上面就方便世人知道啦

最佳損友2

支持紋身

Why ur name ?

面刻綡字

答我啦 真心想知

紋你個頭 直接烙印啦！ 大大隻ADIS 頂多俾你有創意d印埋ADIDAS個logo落去

AIDS

Sor 我冇丫嘛 唔熟

常識有教

想派膠懶幽默點知